{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052848",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 솔마루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約の際、基準人数の料金を考慮する必要があります。 追加人数は現地で決済しなければならず、ペンション管理人とご相談ください。 宿泊しなくても追加人数は追加料金が発生します。 ペットと一緒に入室が可能な店舗以外はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は時間的に異なる場合があり、重複予約の際に予約件が優先されます。 基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動する場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 詳細な利用案内としては、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙、プール、フットサル場、バーベキュー場、駐車場の可能性、送迎が可能でファミリーなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意するべき基準人数とは何ですか？",
            "answer": "予約の際、基準人数の料金を考慮する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように決済すればよいですか？",
            "answer": "追加人数は現地で決済しなければならず、ペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できる店舗はありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室が可能な店舗以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間的に異なる場合があり、重複予約の際に予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設が利用できますか？",
            "answer": "詳細な利用案内としては、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙、プール、フットサル場、バーベキュー場、駐車場の可能性、送迎が可能でファミリーなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 460
    }
}